男朋友係路痴⋯

28 年都仲未搵到我 死垃圾

就19年,我女朋友都仲未搵到我

無撚用

呢個好笑

我嚟搵你

轉個角就會搵返你

40年啦
我男同女朋友都未搵到我

有睇路所以先撞唔到你

樓主肯定係暗瘡大肥婆

思覺失調

我屌你呀 ！

已負評